11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

首先 今晚 全世界 每人幫手去連儂牆貼文宣
Ig fb 一齊 share 香港人既訴息傳播速度係最高
幾日內 要全香港人知道星期一朝早有大鑊野！

另外重申 11 11係開花 塞車塞鐵係當日既序幕！

有好多人話太急 未ready 未夠時間 請問反抗要等幾耐？反抗就係即刻！仲想等幾多手足犧牲先行動？

今次同工會罷工既性質係兩回事 我地係張抗爭日常化 星期一 當開花到全城癱瘓 係返唔到工 唔到你選擇罷唔罷！

香港人唔可以再不斷係星期六日活動 星期一照舊返工既節奏到輪迴 咁既抗爭習慣 連抗爭都要有日程接表既話 注定比人睇死！

星期一張會係推動革命巨輪 係真正既突破開始
11 /11 12 13 14⋯一路咁去 個社會持續癱瘓
唔駛一個禮拜 政府即刻跪低！

大家記時先明白 真正核彈引爆個制係我地手上

而11 11 就係核爆既開始！

只供街坊參考 勇武手足自行組織

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
土瓜灣何田文九龍城：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
紅磡黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

目的：塞路 同時一切手段迫黨鐵關站

推

點解一直以黎都罷唔到工 因為大家都識講 有後顧之憂 咁只要如果抗爭升到級 假設真係朝朝都開花 成個社會運作唔到 直頭災難咁 咁就全香港人面對 到時就冇咩後顧之憂 因為全香港人都一樣

習曱甴

甴近平

真正既罷工/被罷工，先係革命既開始

係咪想比政府名正言順取消區議會選舉？

報仇唔係兩隻字架 ！ 唔可以今晚開花 星期日開花 跟住星期一又正常返工架 政權令到我地既手足犧牲 再加一直隔岸觀火既人 人定要拉佢地全部落水 ！

真係屌你都廢事

真係屌你都廢事訓左幾耐

Pushhhhh

直接block

第一 你仲覺得區議會係主菜？當施法崩壞 制度崩壞 警權無限大 仲未計種票機器 黑箱作業 你覺得區議會仲可以有咩效力？講到尾區議會都只係想贏政府筆錢

第二 香港人已經抗爭到今日既地步 仲話返去區選？呢5個月你訓撚左？咁多犧牲既手足換黎區選去贏？明明有核彈 為左你班人選舉要讓路？冇撚野呀？

推還推 唔好再推呢個舊板集合地點得唔得

有冇新版

香港人要醒喇

撳錯負評 推

時代革命！

緊急集合地點！！！

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

推呢個

開花只可以係商場內
街頭抗爭, 又想黑警濫捕, 之後有手足被消失?

商場開花 遊擊set完rb塞路就走 唔留守

今晚幫手周圍文宣呀

我覺得有唔同戰線，區選係好重要。
唔係為咗班人要選舉
係為咗個社區可以有一班真心想攪好香港嘅人，可以深耕細作。

和勇不分，兄弟爬山
你鬧乜嘢？

政府要取消就點都有藉口架啦 係咪又要為左保呢啲細野咩都唔做呀 由612衝立會話比藉口政府出解放軍 比藉口人乜乜乜 呢啲言論都仲講到今日

推呀

黎明來到要光復這香港

人手置頂 唔可以再講好撚嬲但係態度照舊照返工

仲要等到幾時 背水一戰呀

今晚連儂牆呀

推呀屌

Yahoo都助攻喇 爭氣！

今晚連儂牆呀手足

唔建議寫得太詳細免黑警有所準備

黑警絕對係幫手攬炒既重要角色

根本返工日抗爭係屈硬機 黑警敢唔敢係中環亂放tg!

push

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

死黑警幫手攬炒

Push

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

11.10開花拆鐵清燈
11.11全港冇車冇鐵被罷工
點睇

等到10月1 先啦
等到 過左人權民主主法案 先啦
等到 過埋 區議會 先啦<<(而家）

中間被自殺左幾多個 唔見左幾多個 拉左幾多個
仲想等到幾時？2047 好唔好？

因為區選真係我哋香港人主導嘅
十一係大陸
人權法案係美國

區選有用既話香港唔會淪落到咁

係因為之前無人出選，好多白區。
個處境都唔同，點可以就咁比較。

咁我問你 而家政權先dq gphone 再出動緊種票機器 再未知會唔會用手段搞票箱 仲未計成堆𠝹票
如果區選大敗咁點？當大勝 咁係咪又唔駛抗爭先

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

最後版本

（屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

就這樣分啦
係儘可能情況下, 已經包括黨鐵同奶共新鴻基既商場
唔好再係街頭抗爭, 黑警直接見人就濫捕, 開埋槍殺人都仲得, 唔想再有手足出事

麻煩文宣組

想問吓開花同悼念
係兩樣嘢 唔同地點
定炒埋一碟？悼念完開花？

118 全城悼念周同學
日期：11月8日 ( 五 )
時間：19 : 45 - 22 : 00
20 : 00準時默哀
地點 :
觀塘海濱
2030荃灣海旁(2000先到連儂牆默哀)
中環碼頭
尖沙咀海旁
將軍澳案發地點
沙田百步梯
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
上水大會堂空地
馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
東薈城噴水池
中環碼頭四至五號
🆕旺角豉油街行人隧道旁
🆕元朗大馬路
🆕葵廣門口
🆕太古連儂人鏈
🆕天秀路公園

*各位手足請自行攜帶準備花、蠟燭、黑絲帶
切勿燒衣或上香

邊撚個話唔可以今晚開花

你太睇高香港人記性

你係咪睇錯左句野
唔係話唔可以今晚開花
係唔可以開完花之後又正常返工 一句黎

無可能18區 集中4-5區好過

要自動自覺唔使人提，例如沙田一定首都，唔會係元州商場，除非被人空襲

咁如果你要必贏，咁真係無得講啦

去到今日仲想食慢性毒藥？2014年 班人比人抬走個陣講咩？就係話放棄佔領 返回社區深耕細作 結果有眼你睇 如果唔係反送中 一早啲返晒大陸飲喜茶 香港全面被滲透 仲有得而家係度抗爭

推呀 咪混淆呀 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎

1111 黎明行動啲文宣一貼連儂牆即刻比人撕晒

你食屎啦
屌你老母洗唔洗等埋立法會呀仆街

星期六日抗爭都要考慮轉朝早

On9 比你羸哂又點？
仲有險可收？

血債票償

Pish

做實事
大家留低各區應該優先處理嘅位置

中西區
西口

灣仔區
紅隧出口
軒尼詩道
怡和街
東區
南區

九龍城區
獅隧落橋位
迴旋處

彩虹交匯處

黃大仙
龍翔道

觀塘
藍田迴旋處
觀塘道

油尖旺
西九龍走廊
連翔路（3號幹線）
彌敦道

深水埗
彌敦道

荃灣
大涌道迴旋處
德士古道迴旋處
葵青
青山公路
貨櫃碼頭南路
西貢

沙田
大圍站迴旋處
翠榕橋 + 十字路口
沙田醫院迴旋處
大埔道沙田段（新城市對出）

大埔
廣福迴旋處

北區
鷄嶺迴旋處
屯門
元朗
天西十字路口

Ac name:黎明行動
Password:111170018

Account:黎明行動
Password:111170018

P推！

一切都係剛剛開始。

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

爭咩吖 兩樣溝埋變做開花三罷丫笨！

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區: